想收部n3ds或者psv

冇野做想買部玩下
n3ds最好日版齊線火牛 想玩pokemon同mon hun
psv1000同2000都冇所謂
有巴打想放嘅就tg我啦

開錯台